大家食J真係一間高汁嘅餐廳，大家要去試試

成日一個人去食

村村鍋清湯狀元骨過山雞加辣菜甫飲凍豆漿

不辣不好吃

要幾辣先好食

土記間大家食J開到好夜

巨b我上星期突登出咗深水埗買大家食，但望咗幾次餐牌都唔見你啲誠意推介，阿姐又成日問我食咩，我叫咗個油渣麵外賣算數

原來深水埗福榮街有兩間，一間有J一間無J,我去錯咗無J嗰間

係
兩間嘢開得好近！！！
個名又一樣
最緊要認住碌J